玩釣魚機輸唔起 男子深宵折返機舖打劫「復仇」

凌晨零時許，一名男子突然闖入葵涌屏富徑13號地下一間遊戲機舖，行劫收銀處一名68歲姓施男職員，搶走約3,000元後逃去無蹤，職員報警求助，警員到場四下搜索，暫未見賊蹤。據悉，涉案男子為本地人，有人認得疑人較早時在上址機舖流連，分多次時段在機舖內打釣魚機，惟多次均玩輸。不排除有人深深不忿，趁機舖於深宵臨打烊，最少人的時段前來「復仇」。據知上址機舖屬於「正經」型，並非違法的賭博釣魚機舖。

警方將案件列作「搶劫」，交由葵青警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。正追緝一名年約25歲至35歲男子，身高約1.7米，案發時身穿灰色外套、深色長褲、白色運動鞋，戴眼鏡、口罩及藍色鴨舌帽。

係人都知機鋪果d入兩三蚊抽幾千蚊果d都係唔會中

其實點解咁多廢中玩部釣魚機

正經」型

好似話啲分可以換返錢